[抗爭當課外活動？]唯一一次唔可以兄弟爬山？我有無撚睇錯？

屌我都要講

「兄弟爬山」就係大家都唔知點做先啱
所以先包容所有方法
咩都試吓

咩叫唔可以兄弟爬山
可持續社運？
每一次出嚟行我都想係最後一次行
我唔係話衝一定即刻贏
燒村可以即刻有人回應五大訴求

講吓衝嘅義士都畀人負皮到上天
係咪遊行行上癮？

傾文宣 傾有無啲兩邊都接受到嘅做法 傾點先可以集中目標圍／衝 推721上環元朗post 有無咁難呀？ 吓？
圍佢地嘅村口重生點好
將文宣當溪錢灑佢老母又好
可唔可以傾 但唔好屌 唔好以為只有單一方法可以做好件事得唔撚得？

時代革命！

Pish

高質連登仔係咪出晒去圍黨鐵呀

自推十連

係咪日日有課外活動先開心呀
做正經嘢啦